尷尬 現役世界第一人竟然係場上22人中最低評分

樓主=Delete, Flex追擊者

阿蘇入兩粒 樓主都唔提

基本野。

已經搞唔清邊個係世一

樓主全力追擊delete

唔黎我地曼聯就出醜了

蓋清點睇菲比斯帶領馬體會輸波？

一直有關注

樓主錯圖

C朗打控傳得啖笑，d人仲話如果佢係吊番轉佢巴賽出道會點？

成場波中場問題最大 無供應又用唔到波 全場前面三個都無波到 仲話爭歐冠

迪列特係世一？

突破盲腸

de light係水貨，de jong就堅勁！

費倫天拿踢21個都贏唔到祖記就收皮啦

de wobi

大sir今日無出動？

樓上熱狗